====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: 000 habitants , pour lesquelles la moyenne s ' établit à 41 % , Paris exclu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

